
                      Tal cual está el panorama cinematográfico,  llega uno de los mejores thrilers policiacos del momento, con una intrepidante historia de acción llena de buenos planos y diferentes a lo que estamos acostumbrados, con una nueva visión para el espectador, además de, destacables interpretaciones.
        
            